
Мухи над головой меня будят охотно,
Но не сегодня, сегодня я валю ебало плотно.
Потная футболка в чем то красном,
Если бы мог встать ответил бы тем пидарасам.
Так классно лежать не снегу белом-белом
Полоской красной кровь убегает от тела
А хули делать, пуля прилетела в спину
Умел бегать но не так быстро как те кретины
Хочу улыбаться или быть грубым...
Меня не слушаются губы, не слушаются брови
И не звякнуть вове, не рассказать,
Как заебись когда нет боли
Доволен тот кто нашёл от меня пульт
Я делал много шума и теперь поставлен на mute
Капли в лицо бьют, это с неба вода
Как будто бы послали нахуй но навсегда
Ага... Вот так беда, я буду там где еще не был,
Но уже не смогу никогда вспомнить
Как люди называют эти капли с неба
Убитый... Убитый, и теперь я убитый
Убитый... Убитый, и теперь я убитый
Безалкогольный, но опьяняющий juse
И свою кровь ни с чем не спутаешь на вкус
Ситуация баян, меня закроют в коробку, выбросят ключ к хуям
С упоением вороны смотрят на меня
Их много как грибов после дождя ,
Так же много как гробов после вождя (fuck)
И не понятно пуля или убийца дурак
Теперь я просто шум, помехи в магнитофоне,
Работоющий телек но в опустевшем доме
Ноо не чувствую вони, все чинно
Приехала машина, в белой форме мужчина
С улыбкой мисстера бина, скотина не трогай ты
Безмолвно кричять теперь я знаю как это
Сухой сука кашель, немой стон
И я забыл что люди звали дождём
Вот так беда, я буду там где ещё не был
Но уже не смогу никогда, вспомнить
Как люди называли эти капли с неба 
Убитый... Убитый, и теперь я убитый
Убитый... Убитый, и теперь я убитый
Убитый... Убитый
